【十月新番】總之就是很可愛 トニカクカワイイ

很會念書但腦子有那麼點可惜的男主角．由崎星空，在某天與謎樣美少女．司有了命運般的邂逅，對她一見鍾情。面對星空賭上性命的告白，她竟回答──「你願意跟我結婚的話，我就跟你交往。」？雖然謎團重重，總之跟超可愛太太的新婚生活要開始了！

STAFF
原作：畑健二郎
監督：博史池畠
系列構成：兵頭一歩
角色設定：佐佐木政勝
小道具設定：岩畑剛一
色彩設計：歌川律子
美術監督：渋谷幸弘
音響監督：本山 哲
音樂：エンドウ.
動畫製作：Seven Arcs

CAST
由崎司：鬼頭明里
由崎星空（NASA）：榎木淳弥
有栖川要：芹澤優
有栖川綾：上坂堇
鍵之寺千歳：小原好美

官方網站

PV

畑健二郎

lm

LM

回想起管家嗰陣個個屌火田老母
之後出呢套之後個個又狗衝返去睇

我諗漫畫唔會又好似爆笑管家咁爛尾掛

點爛尾法

後期啲劇情係為畫而畫

其實又冇咩咁甜
個故佢地互動親密太少
唔似夫妻
都係講其他人多
連kiss都好少

雛菊
雅典 真女主都收咗皮

鬼頭把聲唔襯司

夫妻同咗居咁耐都冇

曾經有FF過會唔會搵返白石涼子同伊藤靜返黎配

同感

太男人 冇神秘美少女feel

管家爛尾爛到
呢套有無

兩把聲都好大違和感 ...

未知 不過依套係取材自作者新婚生活 理論上應該唔會出事

漫畫黨留名

除非畑健突然家變，如果唔係應該唔會爛掛

LM
依季最期待依套

大小姐放棄繼承權嘅安排
真係好垃圾
俾個癲婆做家主

.5話

唔係淺野川澄 失敗

想問漫畫搞左未？
之前睇漫等左好耐都未見

冇攪
兩個仲係處

仲停留係打茄輪呢個階段

結左婚仲咁撚見外

一早揸咗波啦
雖然係偷揸

其實我覺得搞左，不過費事畫公仔畫出腸

唔似
中間有幾集係講有啲小學雞接觸都講到勁大件事咁

話說動畫 港台 都買唔到版權

出了

巴打tg揾左我未?
唔係要'繼母'咩?

sor 原先我頭先睇唔到通知

唯有等字幕組出
唔想睇殘體字

bilibili獨佔 (笑)

獨佔以前都會出埋台港澳版
不過算LA

落雪個位比漫畫更有旋管既感覺

第一集
睇呢套就想用牙颯同牙抄菊去叫男女主

畑健：牙菊係我的，所以旋管贏唔到大小姐

Cls
想要牙典娜

應該無買到?
呢套野都唔算出名

支那台港澳版權係晒佢手上

諗起to love

可能係OCR字幕+其他片源

你唔覺得女主係桂雛菊+雅典娜黎咩

係 個個都以為大小姐係主角
倉鼠都有得kiss牙颯好似
作者仲要話差啲唔記得牙菊。。

好崩咁

又唔似颯又唔似初菊

睇黎做乜

其實我想知好耐
佢頭後面貼住個舊野 咩黎
無論幾時都貼住

Op頭嗰段幾好聽
但後尾好似以前咩初音啲聲咁
初音呢個term好有歷史感

咁都崩 問過五等分未

把聲真係唔多襯

印象中係防止頭部被重擊而帶

睇完呢套之後，我極相信牙菊俾佢收埋咗所以唔記得

以為睇緊90年代卡通

想問遲下會唔會知司點解肯同佢結婚

司都係一見鐘情

一定係雅典娜囉
可御姐可蘿莉

一路睇，一路FF把聲係白石涼子同伊藤靜

都唔知係咪見鬼滅紅咗
間聲優公司要捧紅鬼頭

初夜唔扑野

為咗追女去到咁盡

Btw男主畀車撞之後過咗3年，女主16歲。
即係女主一開始得13歲，睇落唔似

睇落去就知 好快會講

飾物嚟

女主一定唔係普通人黎
係咪好似夏娜咁一直都拯救緊世界
而家任務完全就返黎搵男主結婚

咁又係，畀大貨車撞都冇事，而且復原得咁快

Btw其實佢係點救男主？喺男主面前擋住架貨車做人肉咕𠱸？

女主永遠的16歲

Lm

比車撞完流哂血仲掛住追女

AGGER
完全唔夠FEEL

畑健：因為今次男主能力揀曬智慧，所以唯有女主做好打個位

男女主把聲都唔多襯...男嘅情況嚴重啲

LM之後睇

吊奶星又係榎木

星空點都應該搵女人配

白石涼子

呢套未完

如果係白石伊藤就夠哂睇頭

幾時扑野

漫畫係邊度睇？
睇完第一集已經想追

我想像既小司唔係咁既老牛聲

其實主角連高中都唔上好痴線,真係超低學歷人

第一集已經爆話似輝夜姫啦

百幾集都冇喎

最多係有集訓覺係後面渣波咁

但係叻到仆街

一半時間畫面係空白

八男個cv黎

女主幾年之後突然黎求婚
見証人好似係司呀爺
係咪呀爺就死 想係佢死前見証佢結婚所以搵男主

女主身份係咪輝夜姫

利申：冇睇漫

唔係

完全覺得男女主把聲唔襯
睇漫畫個陣FF個把聲同動畫出到黎勁大差別
果然有啲漫畫變動畫 把聲都係會崩
明明劇情ok

髮貼黎
佢本人解釋係防止被偷襲後腦

係CV唔襯 其他都無咩大問題

右邊個見證人係乜水?
(定之後會再講?)

漫畫有講老太婆

嚟緊可能係全集都空白

依d咩野劇情黎
不過好正

啲顏色硬係怪怪地咁
不過真係

哪有女

把聲我真係以為係夏美子同桃嘅婚後物語

真 用high school dxd 個男主把聲好啲

邊度有得睇漫畫
漫畫人得好少話

漫畫畫得正D 果種甜到漏的感覺 動畫做唔到

睇哂漫畫 好鍾意司 同埋好鍾意佢地D依D平平淡淡既生活

最大敗筆一定係搵鬼頭配

配音感覺把聲太成熟，同畫風唔太夾

其餘就算望落低成本都做得唔錯

男主同個老師講「我不會讓父母來決定我的人生」嗰陣我笑咗，改咗你個名做nasa已經改變晒你人生同埋其實佢唔鍾意個名可以去改
男女主畀車撞完都冇事咁款cls

男主真正人生勝利組，18歲就有500萬yen有老婆

donki首歌
btw個ed好sweet

donki俾咗幾多廣告費
btw啲bgm聽到覺得有啲似玩gal game

Cls 24分鐘白mon

Don~Don~Donki~

個腦自動loop donki 廣東話版本

漫畫都冇賣得咁過份

鬼頭配女主真係好唔夾

不演了 動畫直接show出黎

btw ED好甜

DONKI俾左錢

今集男女主角玩晒全場，會唔會成套動畫十二集都係得三五七個聲優配音㗎?

重要有埋首歌

睇到想結婚
套嘢達成目的了

日本好似可以 植入式廣告

套野本身冇幾個角色（至少今季）

話說漫畫版
都起咗好耐
想睇佢地一齊沖涼

比狗睇

話說係咪結婚之後冇做過，好似可以宣布婚姻無效

第一集果個女Miss係咪路人嚟，以後都唔會出現㗎？

Agger
好似睇高木同學咁

咁高木同學應該再閃啲

連首洗腦歌都有

原來改名真係可能影響個細路點成長

換個聲優已經會sweet好多

係冇諗過咁直接

出真名+don don donki歌

總之就是很可惡

我鐘意高木同學把聲喎
聽佢挑逗男主我成日都扯旗

我講緊呢套

聲優+靚女已經一定會紅。

不過把聲真係唔夾司。佢都係返去繼續"呀呀呀…" 同 "嗚嗚嗚…"算啦

如果高橋李依配司個角色會點

選角果條友簡而家果個
就算換其他人都只會用差不多咁既聲先會入選嫁啦
高橋都唔係得一把聲啦
emt,高木,惠惠呢度都3種聲

仲未扑野

單身狗慘遭虐待

宜家連動畫都有植入式廣告
cls

好似自己都去咗donki行咁

好撚甜
不過佢地唔會扑野，非一般夫妻黎

無性生活仲算係夫妻咩

渣波好似係十幾話之後都冇
佢要進度慢，要等

如果係伊藤靜就好

老老豆豆
漫畫太撚隱晦
我依家都唔知扑左未

應該未啦 不過成鬼日濕吻
星空明顯係咸濕仔黎 扮晒正人君子

啲.5話都幾明顯
我覺得有扑

咁做真係唔會有後果？

屌成個畫面白撚哂點睇

仲要依家先開始閃，後面下下閃到放核彈咁

其實結局係點當年雅典娜變細路之後越做越唔知佢緊咩

牙颯突然間還到債（真係突然到我睇咗乜鳩級數），小雅同佢分手（唔記得先後）

之後入大直路，就係爭三千院家承繼權，無啦啦出咗個係人都想打撚死佢嘅癲婆出嚟爭，又有牙颯老豆老母搞事之類

結局就係，大小姐發現瑪莉亞同牙颯都係呃佢而存在（仲搵咗個好牽強嘅理由去解釋瑪利亞嘅存在），之後瑪莉亞不辭而別，大小姐崩潰咗去咗佢老母個世界

牙颯為咗救佢係學校上演咗場演唱會，又會長格鬥術（值得一提既係會長克服咗怕高）同一大堆on9野之後救出咗牙颯同大小姐，之後大小姐放棄副遺產

之後為咗各位雛菊黨，所以最後一話牙菊去咗同牙颯表白結果俾人好人卡咗（仲要畫撚到牙菊好似高潮咁，屌你老母)

最後大小姐變咗平民，係普通高中返學打下pt咁，不過十項全能（包括運動）變咗女版由崎星空

其實個結局我又冇乜意見既，係之前個啲位睇到

管家基本上係由雅典娜篇之後就不斷拖拖拖畫勁多無聊野
然後突然最後十回爆好多野出黎再亂咁完咗

無聊唔緊要，最難頂係突然爆個重點之後出十集on9野，之後填咗上上個重點個坑，又拖多N集先用個無厘頭解釋個坑

本來無厘頭係呢套野特色，但佢拖得太過份，拖到真係睇到好撚火

雖然我都係睇結局睇到我眼濕濕

高橋李依完勝鬼頭

dondondonki

開頭都聽唔慣
但後尾覺得佢個種撩人配呢種聲又幾正

佢既咸濕只去到kiss已經覺得好咸
結婚都只諗到無限拖手

結完再結

原來有0.5話
睇完發現 真係扑咗
仲發現星空成日借機揸波

真
第2集已經成撚日腦入面諗啲藉口想抽水
雖然結咗婚又真係乜都得嘅

其實作者只係想畫佢自己既婚後生活

邊到搵到？

得支度搵到 唔好屌我

好撚正
原來.5咁撚多咸野
仆街咩都玩過哂
又腳膠又賴西
如果小司係巨乳仲正

佢老婆好正咩

唔正我諗無呢本漫畫囉

首OP都幾洗腦

動畫比佢哋閃多次 咁閃法我會盲

漫畫撚終於等到動畫

佢老婆係聲優浅野真澄

Cls .5話仲長過本傳

旋風管家動畫第1、2季幾高質
漫畫聽講爛尾就無追

要裝個濕鳩app睇唔到

有啲無咗中間嗰頁...

睇頁數嘅話，應該係單行本先有嘅

我覺得第二季勁好睇

第二季應該巔峰
總之桂鄒菊愈多戲份愈好睇
不過第3-4季我個人覺得都唔錯

第3季....認真咩

TVB配音係本土配音嘅頂峰

1,2季啲op好好聽

就咁睇劇情都

咁有冇解釋點解雅典娜變細路？

仲要兩種配音
睇完Animax睇CCTVB

一套片有兩種享受。

陪我走過A level最辛苦日子
日日補習補到8-10點
返去就係睇一集旋風管家休息
啲op連埋片頭好正

有冇巴打識揸貨車？ 我依家係銅鑼灣 得閒黎撞一撞我嗎

巴打恨要女恨到傻左?

想結婚 但搵唔到錢 我都想撞一撞就有囡囡同我結婚

無女會救你

ED 幾好聽。

追完兩集 想睇漫畫了

男主超人嚟，你又唔係，都係慳啲啦
撞完車就係咁先

睇完兩集即刻通宵追埋啲漫畫

間屋無浴室好唔方便wor........

同埋..叫"老公"唔係親密過叫"星空君"咩?

男主只係女主太屈機先睇落冇咁屈機

但根本都係人形高達嚟，仲要有智慧既人形高達

去買 '鄙' bgm 播donki

十零歲已經幾百萬羊身家 真係靠自己

因為佢以前有絕症
用過粒石嘅力量嚟醫
之後中咗咀咒
再掂粒石會變細路

黑椿篇幾正喎
但佢完全冇介紹過水蓮寺就排佢出場
嗰陣首ed超正 每集講少少個皇帝同巫女
個feel少少陰深好正

未睇過animax嘅配音 係咪上網揾就有
Cctvb啲配音真係好過癮

岩岩漫畫出左jojo 支箭

漫畫同動畫啲樣好似差好遠

DONKI洗腦歌

如果係李依配就大獲

ed真係好正

仲有生化危機嘅套路

呀妹成個dio咁款

今集一開波就重擊咗我呢啲單身獨居老人

你地拍緊拖？
我地結咗婚

但係你個名...

16歲都算lolicon？

同聲優私奔

GIF 10張

婆

狗糧番
白mon番

點解女人可以入男澡堂但唔可以相反

有無人覺得有啲悶
睇漫畫時都唔覺
可能節奏慢問題

如果鬼頭明里用日向夏帆把聲配音會唔會好好多

不嬲都有
雖然我都無咩留意依啲
對上次有印象已經係Just because賣canon

有睇漫畫覺得動畫都ok
有配音有另一番風味
比人閃多次嘅感覺都係咁盲

爆笑管家係tvb睇個陣好正，會長同雅典娜個陣令我陷入兩難雅典娜王城篇最後有冇動畫化，第二季之後無睇

無，死心啦。
我都好希望王城篇定希臘篇其中一個可以動畫化 ...
(當然最好兩個啦)

動畫見到雅典娜係loli就無興趣

啱啱重新認真睇咗次漫畫

戀愛喜劇，冇事嘅

無啦啦有條女送黎
仲要結埋婚
好正呀
呢d 劇情男主都想都係廢柴

屌你第3集一開波個姿勢再郁3下係咪超人
(ULTRAMAN)

don don don donki
don don ... donki

屌你老母呀

屌，呢套嘢係咁幫人賣廣告
上次就donki，今次就iPhone X

贊成....用夏帆把聲起碼女人D.......

而家實在太man.......
(重man 過配堀北鈴音 )

p.s. 紫毛好正.......

唔係好差姐 怕羞果時仲多咗種反差萌
利申無睇漫畫

難怪D 台詞熟口熟面...

原來玩緊第二個梗....

紫毛

臨尾果段正到
真係甜到糖尿

如果用返"徒然喜歡你"入面 飯島香奈 把聲配應該會好過而家

點解好似無乜人睇
明明重甜

文春炮

即係女主唔係普通人
仲以為依套係純放閃嘅日常番

普通人唔會一見面就答應求婚
跟住仲要急到夜晚註冊
住埋一齊啩！

垃圾bilibili翻譯

GIF 17張
最尾張GIF請自備黑超

今集幾有旋風管家feel
令咒的命令

最尾甜到

大屋+女僕+金髮大少姐+藍毛男主梗係有旋風管家feel啦

撞車撞到咁都冇事點會係普通人

個藍毛女僕幾正

仲有neta

其實第一集已經有旋風管家嘅元素係入面

今集好甜

高汁

日後談

好正 好似以前第一季爆笑管家用其他動漫梗咁

想比車撞撞了。。。

你有冇能力可以將間公司起死會生
同學力高到可以自學成材入nasa

同感......重要大波..
又主動送波餅........

呢套有冇主線
果時王玉同王族的庭院好爛

男主配得有啲尷尬

已經戴咗黑超 但係都好撚閃呀。

夏帆把聲真係好正

有主線

主線-》閃盲你

首ed幾好聽，配埋ed嘅畫面100分

今集甜到糖尿 超正

甜到漏

ED加埋戒指
歌出左未呀幾好聽

求婚畫面配埋首ed真係正到傻

Mora有，好似係

再貴嘅鑽戒都比唔上回憶

講月ノ美兎個段冇cut走

作者是V豚嗎

紫毛真係好正........有佢成集好笑好多.....

p.s. 成集內容好適合戀愛初哥睇...因為真係好多人唔識分求婚同結婚介指

我唔睇呢套我都唔知原來有分

其實我反而唔明點解有人唔識分
好簡單由錢嘅角度睇,一隻鑽戒貴過晒全身所有野加埋
俾你會唔會日日戴住係手
求婚就話拎隻貴一貴嘅鑽戒出黎啫,結完婚戴果隻梗係平D嫁啦

但女人角度, 正路有靚野當然要show off...

你日日帶鑽戒出黎被人睇, 被人羨慕...定一隻平平無其的結婚介被人/同事睇呀?

諗落呢套野都幾寫實
你鍾意人好容易知道咩原因
但點解人哋鍾意你真係唔知

show off會招人妒忌，分分鐘偷埋你隻戒指

又一集糖尿

cut緊gif

斜恩：我好憎D打斜影既相

btw, 上面手快撳錯掣post咗

連埋上面，Total 30 GIFs

漏咗幾張

集集都糖尿

揸波波
都係甜到爆

痴線今集咁甜

屌好甜
童話世界先有的情侶

男豬有波揸

Hayate Express

仲有Saginomiya

啱啱一口氣追完六集
甜到呢，就嚟有糖尿病
咁好嘅老婆邊到揾

集集都要講一次，ed好聽

糖尿

鹹濕仔男主終於記得老豆老母
結完婚終於要見家長

小司真係好撚正
呢d 女邊度可以搵到？
人靚性格好

未滿分，因為把聲唔係伊藤靜。

小倉唯

好似有講過套動畫係講緊作者既新婚生活？

133 話 撤嬌之呼吸 壹之型 手臂麻痹

異世界有
望下我個名

月球 小司係輝夜姬嚟

樓上

會唔會BAD END架

fly me to the moon

仆街 笑撚咗

？

戀愛喜劇唔會掛

請問係咪block得佢
定佢鳩up緊

我冇睇漫畫純9up
不過多數up中 動畫都暗示得幾明顯

好似估錯咗
追翻po原來有人問過 #102

成日玩其他漫畫

佢上一套喜劇都係悲劇收場,讀者角度

究竟幾時扑野

為咗證明愛先結婚

下集

希望做得好

又唔算既，某程度最多叫TE

男主十八歲，女主十六歲( 戶籍上)
報道靑春肉體

本集GIFs 26張

今集星空結尾講嗰幾段野都幾百搭下，
不過又確實講得幾好。

食包唸起夏娜

一邊食一邊講うるさい

我諗起呢個多 d ...

mark低佢

唔係因為愛得到證明先去結婚，而係為左證明愛先去結婚

為咗搵0.00000034% {2.94億分之一} 的命運

多咗1個零

雖然集集都甜到糖尿，但覺得有少少bad end feel

第一次見面果陣16歲 識咗幾年都係16歲

對歷史厭倦 一個人完美著好件和服

今集真係比好多暗示

睇漫畫甜足咁耐
估唔到動畫越黎越好睇

ED真心正
有個氣氛係到好想聽呀

集集都要講ed好聽
ed配埋個畫面好靚

真，次次都入得好正好有feel

點解你地可以咁快手 我仲等緊字幕組出野

如果今集再有氣氛多少少入下集就好

明明和服扎頭果幾朵花靚過佢個頭飾.....
帶得過一陣又換返個核突扎頭

要快就一係睇英文熟肉，一係就bilibili

thx
新網發現
之前等開dmhy

第七集唔係擒日已經有 online 見街？

大小姐有啲位棒讀都幾勁
證明愛先去結婚

依套個作者係咪爆笑管家嗰個？

係

痂線呢句真係要mark低
配埋ED真係癲 男人老狗都睇到幾感動

雛菊IF

“小凪比較好畫”

睇完之後我突登搵德雷克公式睇下係咩黎

睇完都唔明究竟外星生物同命運嘅 0.0000034 有咩關係

如果真係現實聽到，個感覺就係
雖然唔知咩嚟但好似好勁咁
再配埋結婚定義

感覺上就係 星際快閃黨 入面個 42 差唔多既野。

片尾有旋風管家角色客串

咁快有得睇

喺tokyo mx睇

過於優秀既兒子佢選擇咗你，我除左祝福之外冇其他怨言

cut 左飛天御劍流

DVD舖少爺同個女僕

個part整得好應該好笑到仆街

雖然以佢經費都係

本來仲想屌祝福個part點解唔線性做

但睇完先覺得放最後係神到仆街

唔係掛？我仲好期待呢 part 喎…

漫畫入面求其 fig 兩下啫，
唔燒得幾多經費吧…

綾都好正

老師既話都係想見到 桂雪路 同 京之介 多d…雖然應該唔會出現。

不過見到 橘亙 同埋 貴島 都算係咁。
唔知個 folder 比貴島 delete 左未呢？

定其實今次火燭係橘亙放火想毀屍滅跡？

恨搬屋，今次唔搬唔得

立flag

本集GIF 23+2張

間屋真係燒撚咗

真係無飛天御劍流 ...

冇過過果套野
係咪暗示間屋燒係同果套野有關連

間屋係前作角色租比nasa

只係同一個世界入面，d 人暫時未見有關係。

女主每集繼續透露生活咗千幾年
其實都幾sad 佢仲要咁好記憶力

佢 d 反應令我想起近排都幾 hit 既 葬送的芙莉蓮 。

呢段幾感動

上兩集買相機

當NASA老死後

我第一時間都係諗nasa死左之後用黎留念

硬係覺得呢套動畫好似冇旋風管家玩得咁癲下
明明漫畫好多動漫/m記野講
點知去到動畫好似cut左啲咁

漫畫都一直係攪笑溫馨類
點解要set女主千年怪？
sad end?

下集終於有返紫毛...........

又有得笑........

同狼辛同一個問題
但狼辛冇交代直接完算
希望呢個唔好bad end

狼辛已經放棄交代
由佢個女接棒
跟住狼辛兩個就唔使理之後點了

佢每集越爆越多野
佢應該同大屋舊石有關？莫非佢真係輝夜姬？
但不老不死真係好可憐，千幾年間睇住時代變遷
就算遇到自己鐘意既人都要睇住佢慢慢死去
記憶力好都唔係一件好事
令我諗起炎柱句名言

老去或是死亡，都是人類這種短暫生物的美

漫畫有冇交代?

不老不死,咁到時星空變左阿伯佢都仲係少女

爺孫戀

交代乜？第一話去到最新進度，故事內時間應該都未夠半年。

冇睇漫畫，以下鳩估

太陽幾千度點登陸

夜晚登陸

出去比貨車撞一次就會有

如果係普通人類點樣救到男主
又點會咁易同男主結婚

雖然每集都好甜，但一諗到最後都幾大機會sad end
除非男主變成不老不死，或女主變正常人。

旋風管家畫左十年，入面時間先係過左年幾。
呢套畫到 2046 你都未必會見到 由崎司 變老啦 ...

其實漫畫都未交代女主身份
我覺得又唔使咁擔心會BE 打稻草人

每集都要講ED好好聽

最近仲有葬送的芺莉蓮，不過係慢畫

令我想起無間地獄：長壽乃無間地獄之大劫。或者果個堆世界對於長壽種族本身，就已經係一個無間地獄。

夏蟲不可語冰，我地睇佢係地獄，佢地睇我地都係地獄吧。

所以正常來講，長遠發展落去長壽種族會同短壽種族各自圍爐自成一國。除非有資源或者利益衝突，否則一般都會好少交流。

唔知點解明明劇情成日放閃開開心心咁，心裡總係有D sad既感覺。死亡flag / BE？
利申：動畫黨。明明漫畫仲連載緊，其實心裡既諗法冇乜根據

你地諗多左 作者淨係想放閃

有無9兩菜！
咁在意老婆真空
又索埋原味短裙

點解無剿架？

首op勁正

GIFs x16

OP 定 ED 呀？

why not both

遮個胸唔遮條Jer

一開頭果段電音喎

痴線好甜呀
集集都甜撚到咁糖尿喇

ff去酒店已經扯咗

ed

無漫畫0.5集
小要一定多過小司睇NASA全相

有冇乜嘢網有得睇0.5集？

紫毛真係成日教男主同幫男主..........
同埋佢係咁整古男主好好笑.......

有無紫毛同男主放甜呀 ?

睇返第7集食團子個幕

原來又係係爆笑管家出現過

呢套我永遠都唔明點解係搵鬼頭明里配

我由佢畫第一話個一刻已經覺得應該搵番淺野真澄黎配先夾...

自己老婆梗係收埋啦，
除非畑健配埋星空啫。

佢係作者要求自己配都應該得架姐

同埋其實FF代入去咪得, 明明套野係佢地放閃既漫畫, 好應該本人親自落場配啦....咁岩佢老婆又係聲優

全自動洗桶機
明明睇過但我覺得後面好sweet

成日話女主可能活左成千年
好唔合理會點點點
咁男主16歲
識得整全自動洗桶機 改火爐又點計

呢個世界間唔中就有天材
但我未見過有千年老妖…

咁又真係無既

GIF 18張

甜死我啦
不過今集D作畫有D 崩，希望BD 有修正番，應該會買哂全季

燒到女主冇衫好著

今集都好甜
btw ed真係永遠都唔捨得skip

好甜呀痴線
呢套冇第二季真係冇天理

男主真係咸濕仔黎
攬還攬隻手都要揸人波仔

紫毛好女仔.........

畑健：sorry囉，鬼叫我老婆咁可愛咩

愛沢建設

啲對白無得頂！

有你的地方，就係我的歸宿。

打算買成套BD支持下
希望有第二季
依季睇十幾套每星期最期待都係依套

揸完波波揸屎忽

屌你老母我糖尿病啦

唉屌你老母
咁好既女仔喺咪現實中唔會有？
撇除就算有但溝唔到 個d答案
好撚羨慕

呢個問題我問過
答案係有
喺月球度

點解?
因為你未俾大貨車撞囉

去訓覺ff算

10/10

i mean 笑左，滿分

有
我條女

真係有

有咁既女真係好，人生已贏

唔係屎忽嚟喎，摸緊前面嘅

今集冇哂經費
copy game 畫面就算

唉屌你東京都仲咩又爆武肺

屌你今集差唔多一半時間去左玩街霸

D畫面係咪直接game cut落來

好崩下......
不過前面幾好笑

op有冇話幾時會出cd

男主除咗街霸 就淨係識玩接龍同埋踩地雷

btw話咁快就去到第11集

畫質崩到痴撚咗線

好似完全冇消息，得mora apple music個啲有上架

最後kiss 來得太突然
走唔切

仲唸住今集冇閃，突然最尾黎料

見到玩街霸諗起高分少女

心痛日高

經費慳番曬

集集都好似好日常咁

by the way, 有紫毛就得

作畫好窮
漫畫睇到糖尿

所以我連gif都唔cut

有咩網站可以睇呢套嘢漫畫
我見漫畫人淨係更新到80集就冇咗

又DONKI又街霸
算唔算幾多合作

我仲以為千歲贏咗嘅話會叫nasa離婚，點知叫佢裸體倒立咁小學雞
btw今集真係崩撚到仆街

有冇啲類似呢套 都係好甜但完咗嘅動畫？

高木同學
輝夜姬都係但未完

高木完左？

漫畫未完
動畫上年播完第二季
但係我估佢都唔會出第三季

想睇啲完咗嘅 呢套追到live咗 lorlor攣

徒然喜歡你啱唔啱

確定有OVA S2未確定

雖然唔同題材 但都係覺得爆笑管家好睇啲
不過呢個Ed都ok好聽

經費原來去晒今集
又閃親了
快啲出第二季啦

所以最後都冇影到大合照

希望有第二季
ova 做 .5話就好

玩腳個話plz

客串

最後一集 24張GIFs

完左啦世界末日啦

嘔砂糖

成個畫面都係白色，閃到好好睇

唱完op嗰下要唞大氣

甜到由外去到內 再由內去返到外

啫係點 我成個人化左做糖 隨風而去

Nasa咁想扑野

甜到有糖尿啦
btw依套野人氣麻麻咁
成季完都推唔爆一個post

呢類型動畫討論位係少嘅 有20頁算ok

除左打甜到糖尿同閃瞎左隻眼之外，真係唔知講咩

另一標題：畑健與老婆的新婚生活

NASA君咸濕到

好心佢搵番佢老婆配女主啦

鬼頭真心把聲唔夾

呢D先算正常嘛..........

唔似其他性無能男主.....

係咪出OVA

女主真實身份漫畫已講？

我見日本個邊話佢係